% PARA IMPRIMIRLO EN FORMATO LIBRO PODES USAR
%\documentclass[11pt,a4paper,twoside]{tesis}

% \documentclass[11pt,a4paper]{tesis}
\documentclass[11pt,a4paper]{tesis}
\input{paquetes}


\begin{document}

%%%% CARATULA
\def\autor{Pablo Brusco}
\def\titulo{Keyword spotting en idiomas sin datos de
entrenamiento}
\def\runtitulo{\titulo}
\def\runtitle{Keyword spotting in languages without training data}
\def\directores{Luciana Ferrer y Agust\'in Gravano}
\def\lugar{Buenos Aires, Mayo 2014}
\input{caratula.tex}

%%%% ABSTRACTS, AGRADECIMIENTOS Y DEDICATORIA
\frontmatter
\pagestyle{empty}
\input{capitulos/abs_esp.tex}

% \cleardoublepage
% \input{capitulos/abs_en.tex}

%\cleardoublepage
%\input{./agradecimientos.tex} % OPCIONAL: comentar si no se quiere

%\cleardoublepage
%\input{./dedicatoria.tex}  % OPCIONAL: comentar si no se quiere
 
%\cleardoublepage
\tableofcontents

\mainmatter
\pagestyle{headings}

\chapter{Introducción}
\input{capitulos/introduccion}


\chapter{Técnicas utilizadas}
\input{capitulos/tecnicas}


\chapter{Experimentos}
\input{capitulos/experimentos}

\chapter{Resultados}
\input{capitulos/resultados}

\chapter{Conclusiones}
\input{capitulos/conclusiones}


% %%%% BIBLIOGRAFIA
\backmatter
\printbibliography[heading=bibintoc]


\end{document}
